點解蕭敬騰好似紅唔起？？

皮囊 好難唱喎

以前王妃明明好紅

本身唔靚仔 才華又一般
最多叫唱歌好少少 叫得出佢名都算係咁啦

你睇佢而家住緊乜嘢屋先講啦

賺大陸錢

佢真係唔靚仔
但慢慢睇佢其實好可愛

返左台灣好耐啦

睇你紅既定義係咩
如果係多人識 咁佢去超級星光大道果時已經紅左

佢間屋都買咗好耐

佢啲錢已經多到洗唔晒
又有向華強照住
驚閪

一個歌手唔紅總有原因
佢啲唱法聽得耐好攰
好heavy
註定好多人會唔鍾意

係好重金屬

拿我中立 台灣 大陸歌手都討論既

唱呢d歌都好搖滾味

時代聖誕大餐連續幾日都full哂冇得訂
燒山得咁少貨呀

紅唔起? 咁都唔叫紅點先叫紅?

佢都叫唔紅既話咁台灣睇香港歌手應該都係識陳奕迅之前

佢係咁嫁啦

盆菜都係咁 現實唔同連登呀

好多粉絲搶

琴晚佢開直播都成萬人睇

你現場問佢囉

睇重播啦 燒山咩都答

笑死人星期一可以訂佢本李嘉誠傳

佢仲好認真咁講 相信誠哥會有興趣睇

應該係全民造星果班參賽者先叫紅

人地揾夠 轉行打街籃球

得到連登仔認同先有資格紅

佢唔係紅唔起
係紅到一個位就回落左 冇上返

佢個樣真係生得好高
明明得170

蕭敬騰在台灣及大陸都屬於好紅，當然最紅時代已過 ! 不過佢形容非常唔錯，起碼冇乜誹聞而且好親民，好多人見過佢公路上，遇交通意外現場，佢停車落車救人及打交通，相信好多偽人都未必會做 !

佢唱法除左鳩叫冇賣點

係著衫定身型比例定咩
好想學

原來 出左新歌